見到班五毛出啲post 同雨革差唔多

笑死 一睇就知五毛
🤕

推